之前就想留島不留人，又新移民又蝗語教學，依家BNO平權，又牛鬼蛇神出嚟唔俾人走?

之前就想留島不留人，又新移民又蝗語教學，依家BNO平權，又牛鬼蛇神出嚟唔俾人走?
想點?

支共岸撚鳩，又話咁唔鐘意可以走

呢家有得走又唔比走

中國人有一種自私DNA

要你係到支持佢啲樓價，經濟活動

又唔處理好深層次矛盾
但又唔比你逃生，岸撚鳩

自己係人，人地唔係人

因為香港人好重要

走咗啲人，香港仲搵到錢咩

因為奴隸係主人財產一部份

又要高壓統治,但又唔俾人走
又要吹到自己有幾把炮,但又唔俾人走
又要送自己仔女去外國,但又唔俾人走

佢要香港人做奴隸
幫佢做白手套
因為佢知香港人喺國際嘅信譽仲有利用價值

因為佢想玩滲透 想一半大陸人一半香港人
跟住同化你 點知依家真香港人想走 留低班大陸人有閪用

佢老母係咪烏龜？有300年命？